《我在女校教書的日子》（3）

多謝大家支持樓主篇文，估唔到咁多人睇～如無意外 今個po應該係結局了

鍾意既請留下你的正評，如果多正評可推動樓豬寫多更

由於樓主愛錫大家，一至六（日）將會不準時出文

第一個Po Link：

第二個Po Link：

紙言Link（同步更新）：

注意！故事純屬虛構，如有雷同，實屬巧合

評已正
推

正評留名等文

新po留名

留名先
刀片已經ready寄比傷害我千雪嘅樓主

Lm

你好嘢 真係冇文
冇文仲要夠膽開po

lm

新po＃2擺低一篇文是常識吧

我屌你老母俾翻千雪我啊

新po 無文

仲要無文

我們把船撞向石頭，轉了幾個大圈，我實在忍受不了，十分難受，我隨即將頭伸向船外，將剛才的熱狗吐了出來。

「哇！你有無事呀。」嘉柔十分懼怕的問我。

「無…有啲暈…」工作人員隨即封鎖這個區域，亦將我們的船和其他人拉回岸邊，清理園區。

「你掂唔掂呀。」工作人員和嘉柔一同扶我到醫療室。

「ok啊…」我強裝沒事。

「你訓係我膊頭到休息下啦。」這個迪士尼這麼大，怎麼一個床也沒有。

「對唔住啊…」我向嘉柔道歉。

「傻啦。」

不知不覺，我依靠著嘉柔的膊頭，漸漸睡著了。

————————————————————————————————

「好準時喎。」

「梗係啦，約千雪你啊嘛。」

「我地行啦。」

這天他穿上一件灰色衛衣加上啡色長褸，加上他個子較高，非常奪目耀眼。

「你想玩咩先呀。」他問我。

「無所謂啊，你揀啊。」

「咁呀…」我們拿著迪士尼樂園的地圖，目不轉睛的尋找目的地。

「咪住先，你玩唔玩到機動遊戲架。」他收起地圖然後問我。

「玩到啊，放心啦，海洋公園個啲我都應付到。」

「咁犀利，咁我地玩呢個啦。」他指著玩具總動員的遊戲屋，我們便向「
美國海濱」出發！

當我們到達該園區，便看見一個張大嘴的胡迪，相信這必定是玩具總動員的遊戲屋了。

「我地係到影張相先好無啊？」我問他。

「咁你比部電話我。」主動持機拍照的男生實在稀少。

拍完照後，我們戴上了3D眼鏡，我們便在車廂中展開了一場趣味十足的射擊比賽。

終於有千雪

仲有

希望可以寫到千雪發現墨子，佢地交集個位先停，然後賣關子引鳩一眾讀者

「幾好玩既，不過好似比小朋友玩會開心啲囉。」

「你咪小朋友囉。」他輕輕撫摸我的頭，突然拖著我的手前往下一個目的地，不知何解，我亦無力反抗他…

「失落河三角洲？好似好特別喎。」我們繼續尋覓下一個遊樂園區。

我們徒步走到三角洲，眼見景象十分誇張…

「哇…」眼前的這個是過山車還是印第安時期的建築，一塊一塊的石磚堆砌出這個古老且嚇人的過山車。

「驚？」

「少少啦。」

「放心喎，有我係到。」成年的男子果真是溫柔敦厚。

過山車的驚險程度比海洋公園的動感快車還要高出幾百倍，多不勝數的360轉圈，離心力異常強大，有如被千般波浪翻滾著一樣，顛簸得很。

「呼…」玩完這個過山車好像做了幾個小時的運動，身心也是疲乏無力。

「我地不如去食啲野抖下先？」我提議。

「好啊，我地去食…」我們跟著網上許多的建議，避免中陷阱買了一些又貴又不好吃的食物。

「咩黎架，咁得意既？」他拿著一兜綠色圓形的物體回來。

「三眼仔麻糬波波呀，有朱古力同士多啤梨味㗎。」

「哇，好Cute，搞到我唔捨得食添，連個杯都有三眼仔架喎。」

「啊～」他示意叫我張開口，誰不知我亦服從了他的命令，讓他餵我吃下這個可愛動人的三眼仔。

「三眼仔，我要食你啦，唔好嬲我啊。」我對著眼前的三眼仔波波說。

「嗯～幾好味喎，你都試下。」我也餵他吃下一顆三眼仔。

「真係喎，好彩我地做左功課。」

隨後，因為我們經歷過剛才殘酷虐待我們的過山車後，決定玩一些比較輕鬆，和欣賞他們的劇情就算了。

「我去一去廁所先。」

「好啊，我係到等你。」

正當我走往廁所的路途時，我發現一個熟悉的面孔，這個背影，我是忘不了的。

親愛的各位

樓主儘量加快速度 大約2-3星期呢個故事就會正式完結 希望留返一個美好的印象比大家 但願大家唔洗再寄刀片黎

此外 DSE生仍須努力 樓主與各位共同奮鬥

推

千雪

忘不了 見到墨子訓咗係嘉柔道
樓主你真係好衰

終於有千雪睇

千雪俾仔溝咗去嘅劇情我寧願唔睇

push

推到樓主加速

用咗一日扮工時間追到live

樓主又瞓咗？

跟住再等一個禮拜先有文

俾人呃蝦條啦

今晚有無文呀樓主

佢已經唔可信啦

今日唔知樓主會唔會出文呢係咪又要凌晨先有得睇呀

不如你直接講有定無

辛苦樓主記得俾個happy ending 黎

新讀者留名！用咗一晚睇到呢度！正
唔知點解麥子sir 係我個腦入邊就係教束套野入面嗰個劉sir 都幾靚仔下
btw 千雪忠粉

法國呢到千雪派佔大多數，但樓豬嘅劇情愈來愈反大眾期望

千雪係喺邊個時候放棄麥子sir 轉咗要第二條仔㗎

我都想知，明明旅行前喺屋企一直好sweet，認定半屋主又抱上床甜笑，但去到日本隨街俾條仔送完翻酒店就同人熟約埋去迪士尼，仲要進展神速玩互餵
如果中意墨子，自由活動個日又唔約墨子去玩，反而同第2條仔去迪士尼，我是咪miss咗啲乜

麥子sir 同千雪係咪冇喇
同屋主的某君 情感疏得太親

G

唔准你咁話

樓豬硬係要寫臭千雪 邊有得解

唔知呢

樓主而家隔日出文 所以今日有文

是日笑話 今日有文

樓主有落過少少伏筆
應該係嗰晚麥子係skytree去咗搵Rebecca開始
之後後有一晚嘅自由活動時間 (買pick個章) 都有提過少少
我估過多幾章去到攤牌個下應該會一次過爆出嚟

如果麥子傷害千雪嘅 樓主等收核彈

今日即係幾時嘅今日

相信樓豬都係用美國西岸時區

明年今日

樓主可信度負數未

「我去一去廁所先。」

「好啊，我係到等你。」

正當我走往廁所的路途時，我發現一個熟悉的面孔，這個背影，我是忘不了的。

「咦，這是墨子Sir？」我心裡默念著。

「為什麼他會來到迪士尼？」我站在遠處，看著他在排隊的背影。

難道，他跟Rebecca來了迪士尼同遊？唉，我也管不了他…

當我從洗手間回來的時候，他的身影已經消散在人海之間；或許我只是看錯，又或許，我只是有點掛念他。

「女廁係咪好多人呀。」

「唔係呀，啱啱好似撞到個熟人，所以耐左少少咋。」

「哦，你啲同學？」

我擰頭否認。

「好似係我老師，不過算啦，可能認錯。」

「我book左架船坐，我地要行快啲啊。」

「嗯。」

來到河邊，我以為自己去了威尼斯，看見幾首貢多拉船在水面上遊走，而且周圍也充滿了歐洲建築的特色。

「黎，慢慢啊。」他先跑到船那邊，然後伸手接我。

想不到座位還挺舒適，相信這次遊覽的價值不菲。

「點解得我地兩個既？人地啲船好似要坐夠唔知幾多個人架喎。」我問他。

「因為我特登包起架船同你坐，乜你唔想，我地兩個人靜靜地遊覽呢個咁浪漫既地方咩？」他溫柔地哄到我面前說，我都能夠感受到他說話時輕輕噴在我臉上的氣了，相信我此時此刻的臉肯定紅到不行。

「嗯，多謝你。」

「傻啦。」說畢他輕撫了一下我的臉頰，我反應不來，便展開了這場優雅且浪漫的貢多拉遊覽。

樓主做得到 講得出 ！

希望樓主跟住落嚟都係會咁

希望啦

熟悉嘅面孔但係背影
Btw仲有無

識左一日就比人溝

條仔我估係rebecca老公

雖然一更好過冇
但係點3個星期完到ar

仲有 稍安勿躁～

放心 追到

樓主

聽朝起身就會有

我嘅千雪 要被條仔食啦！

屌你老母呀？
你由得千雪比人摸？
千雪同嘉柔我全部都要晒

天光都未有文

邊個話

這次的船上觀光時間不長，因為也只是在迪士尼園區的一個區域，但遊覽經過看見的景物也挺真實，經過一個又一個拱橋，而周圍也是七彩顏色的建築物。

「個日落好靚呀。」眼前夕陽的餘暉猶如顏料揮灑在天空上，一層一層的顏色，實在不得不讚嘆天地萬物之美。

「如果有機會，你想唔想去真個個威尼斯啊？」他突然問我。

「想呀，梗係想。」我已經幻想到在威尼斯這個夢幻水上城市的畫面，被許許多多的七彩顏色的歐洲建築，教堂包圍著。

「如果可以既，可唔可以帶你一齊去？」他雙眼猶如發了光的看著我，眼睛果然是人類的靈魂之窗，不哼半句，但卻能從雙眼感受到一切。

「Um…」

「兩位要上船啦。」此時船原來已經靠岸，工作人員亦示意我們回到岸上。

上岸後，他看看自己的手錶，然後二話不說拉著我走，而我卻糊裡糊塗的被人帶到人海之中。

「做咩行得咁急呀。」我問他。

「就黎夠鐘。」他緊緊拖著我的手，在人群中穿插左右，就在寂靜的片刻，一聲巨響，一個煙火，劃破了這沈寂無味的夜空。

「哇…」在迪士尼主堡旁，各種形狀，各種顏色的巨型花瓣從各處彈上天空，但煙花的璀璨，也許像流星般只有瞬刻，隨即又如雨消散在空氣之中。

「好靚呀。」

「你合埋眼呀。」

「又合埋眼？你今次想比咩我呀。」

「秘密。」

我乖乖地閉起雙眼，迎接這份煙火下的禮物。

Lived

屌你老母棄故算 on9

唔好同我講佢哋錫錫呀

molamola

如果錫落去就棄故兼負皮

今日都有文～

法國你地好醒目

樓豬佢地去完日本未 好似開始離咗題
仲有
樓主你敢寫千雪比人搶走

去日本劇情已經偏離咗題目女校，當去日本呢part冇寫過，寫翻千雪同墨子喺屋企同學校嘅生活

其實去遊學團好正常 不過係好似開似有啲太長
由po1尾已經去緊日本 po3都仲未去完
其實某程度同樓主成日唔出文都有關

我在女校帶遊學團的日子

平行世界 嚟㗎啫
唔係平行個話 樓豬既世界就剩番平面

慶祝完老母節 返黎打文

下個老母節先出

聽朝起身就有得睇

我瞓多7日先

唔想令壽堂母親節都要俾連登仔關心，對於千雪識得點寫啦

「你唔好擘大眼喎。」其實在煙花表演下，我有點聽不清楚他說什麼了。

他突然輕輕拿著我的馬尾，輕輕的吻上我的嘴唇，此刻，我整個人彷彿好像觸電一樣，煙花散落的聲音，我絲毫也聽不見。

一秒，三秒，五秒，不知道時間過去多少，他柔軟的嘴唇依然搭在我嘴上，是甜蜜，是濕潤，還有是刺激。

他用舌頭更深入的探索，溫柔地跟我的舌頭纏綿，但我什麼也不懂，只能像殭屍一樣硬繃繃的接受這一切。

他漸漸抬起頭，望向我那紅扑扑的小臉，接吻還好，當他一望向我，我就整個人如融化一樣，酥麻的感覺混和全身；我喜歡這種感覺，新鮮，刺激，甜蜜。

有人說，初吻是刻骨銘心，最為難忘，而我的初吻，則被東京的煙花和眾人見證下誕生。

靜默了良久，我們依然含羞嗒嗒的互相凝望。

煙花已經停止，接吻亦告一段落，但這件事，卻如何告終。

—————————————————————————————————————

「夠鐘啦，我地去睇煙花呀。」嘉柔拿出電話看時間，我再次看見他周杰倫的wallpaper。

「睇煙花？乜呢到有煙花睇架咩。」

「有呀，你真係唔識㗎喎。」

「鬼知咩。」

我們越走越快，漸漸走在人群之間，不斷左右移動，尋找一個最適合看煙花的位置。

這次，我主動牽起了嘉柔的手，而幸好，她沒有掙脫。

「哇，咁都比你搵到個靚位。」我們席地而坐，人數實在不少，氣氛亦十分濃厚。

煙花毫無預兆地發射上天空，嚇得嘉柔立即轉個頭擁進我的懷抱，我亦立即安慰她。

在夜幕裡，只能靠煙花的一閃一閃的燈光看她幼稚的臉，看煙花也如此認真，有點分不清這是可愛，還是幼稚了。

屌

再見樓主 棄故 on9

有無第二句

樓主我仲係度
利申純睇故 無偏向中意邊個

第一個負皮是我給的，望樓主自省

今晚扑埋千雪plz
主角會唔會錫嘉柔

你咁好得唔得

Y

你係咪想代我收刀片？

希望今晚玩4p

本來係千雪派
但唔知係咪千雪越來越同主角少互動
跟住變咗嘉柔派

無論點都好 有得ff下就好

千雪派兵敗如山倒

屌你老母
棄故

同麥sir同佢但係送左自己比另一個人係咩玩法

屌，千雪咁就無左，棄得

屌你老母
千雪係麥sir架

今日有文

究竟墨子Sir會唔會搶返千雪呢

初吻都無左

仲有個處

嘉柔派

出得去仲留到咩

你試下唔搶返
就等收刀片

咁到底麥sir情歸何處架

live左 想問個故仔會係日本定香港結束

今日考完dse了 我有大把時間等成日都走數既樓主出文

情歸導遊

要埋嘉柔得唔得

我唔介意3p，但係千雪一定唔可以俾隻厹搶咗去

千雪可唔可以講句「但是我拒絕」

唔好意思 我鍾意嘅唔係你

係就好

好彩未睇已經預咗樓主戇鳩鳩，一早負評定先

btw希望大家唔好再話千雪係雞

仲衰撚過雞啊，錢都唔洗畀啊
係公廁啊

去到依下 千雪派真係可以返屋企
完全唔知咩事 冇撚啦啦千雪條線跳走左

個trip都係幾日既事 態度可以轉得咁快
定係千雪本身雙重人格啊 屌你

文is coming～

Wtf

真話有時係好難聽
同我講不如問下樓主搞乜鳩啦

未至於公廁或者雞呱...

你老味樓主快啲寫返千雪去麥sir身邊啦

早兩日 (故事時間) 先寫又認係男朋友又去skytree
(雖然麥sir係skytree放低人真係抵撚死)

故事時間兩日前即係現實幾耐之前

千雪派：千雪係日本既主線 一野轉左90角 完全唔知點解會中意左個男仔 明明講好左千雪係麥sir既
樓豬 你做乜野

文come左去邊

可唔可以remind下邊到認男朋友，太耐之前睇已經記得咗，啲文耐到冇晒印象

有一日自由活動去買pick送比麥sir (之後就比人邀請左去迪士尼)
好似係po 2 滑雪之後

送千雪番酒店識 但係又冇講千雪同佢既互動 一句起兩句止 大佬追故ar 都發現得咁突然
Btw 樓豬十年一更 唔記得文都係正路既

佢哋攞左contact自己私底下傾計

我估樓主係想隱藏嗰條友嘅身份
不過變咗一岩一忽咁樣

仲有
文呢屌

咁我幾時可以拎你既contact 自己私底下傾出文既時間

樓主係火星 你個msg send到過去個故都完左

應該話send到過去樓主都俾千雪大軍凌遲咗

到底樓主點解由上個post開始就開始寫走千雪 係咪有私心

大家咁唔鍾意佢 無辦法了

好鍾意千雪

說好的coming 呢
2hrs 啦喎

樓豬依家係火星時間既幾點ar 個太空船由冥王星都番番黎地球啦喎 你篇文都仲未到既

文呢

我屌
難得一開始寫得千雪咁正
而家比其他人食？
傻的嗎？

俾返千雪我

真，文靜得黎其實聰明可愛，嘉柔上去屋企仲會妒忌撒嬌，點知轉個頭就寫到水性楊花咁就黎想燒鳩樓豬啲屎眼毛

其實樓主開頭建立嘅形象係
千雪: 靜 女神type 食腦 乖乖女嘅feel
嘉柔: 活躍 大情大勝 好撚嘈 鳩鳩地又好gf able嘅feel

其實兩個嘅性格都起得好好
根本就應該係起雙飛 依家係要寫走一個嘅

明明就係墨子唔要千雪 佢先走去搵第二個

咪係依家寫墨子要番千雪嘅話對嘉柔好殘忍千雪有新歡 但嘉柔得墨子咋

事實係
墨子你條仆街

樓主係咪去咗異次元 點解仲未有文

收到風麥狗睇睇下煙花比火藥炸死左

相信6點左右應該會有文，訓先留名起身睇

已經唔再相信樓豬

11點半了 文呢？

你信佢？保守估計要等我啲孫燒呢個故比我了

文呢？

我個msg sd到過去了 即係個故...

live咗 屌你老母樓主
後半搞到東京溝女學生記咁

煙花和嘉柔是我此刻最想看見和擁抱的事物，但不幸的事，最不該讓我看見的，還是看見了。

我掏出電話，簡單私訊了千雪問她一句在哪兒，她的回覆，卻是在吃晚餐…

我看煙花，煙花再沒有幾分鐘前那種澎拜，聽見的只是無情的巨響一下一下打進我心裡，我望向嘉柔，她好像未有發現，我猜她也不願意看見這樣的場景吧…

黑暗始終藏不住，最後幾下最轟烈的煙花，照亮了千雪身邊那個人，他，就是Jason…

我還記得千雪在酒吧一事，為什麼千雪會與這個人約會？明明Jason曾經在酒吧想對千雪有過非分之想，我是在想不透，我的心開始無處安放，與嘉柔的心似乎與煙花同滅，現在，我只擔心千雪。

我再次掏出電話，正當我想私訊千雪時，她，卻突然阻止了我。

「喂做咩啊Rebecca？」

「我…我係醫院…」她用虛弱的聲音跟我說。

「醫院？點解係醫院既？」此刻，嘉柔立即轉過來。

「我…有左bb…」我手拿著電話，呆著望看眼前的城堡；以前千雪過來借宿是喜出望外，現在Rebecca懷孕是晴天霹靂。

「我過黎搵你，你係邊間醫院。」嘉柔依然望著我，她的表情告訴我她想知道發生什麼事情。

得知她在哪間醫院後，我們便立即快步離開迪士尼樂園。

「嘉柔，對唔住呀，你自己一個識唔識返去。」我雙手按著嘉柔的膊頭。

「我…可唔可以同你一齊去。」

「下…都得既，上車啊。」其實不太想嘉柔跟著來，但又不能拋下她。

事情就是來得這麼巧合，這天原來是我和嘉柔的同樂日，然後明明想向千雪問個究竟，但Rebecca又跟我說她在醫院。

「你好擔心佢？」嘉柔在的士上問我。

「嗯。」

終於有文！

樓主同大家道歉 琴晚太攰訓左 呢個禮拜係太空站sd返啲data返地球 我係做整合數據個個 大家原諒下樓主

屌隻臭雞葉碧嘉又走出黎阻頭阻勢，阻撚住搵翻千雪

死撚開啦Rebecca
係你自己放低墨子在先架
依家有事就返嚟搵人人當水泡
閪女人

🔪📲🔉🌐🔉📡🔊🛰🔊🛸
接到把刀未
千雪 嘉柔

戇撚鳩

最後墨子揀Rebecca都唔要嘉柔同千雪

我到底睇撚咗啲乜
兩個禮拜無入黎睇 一入黎睇就見到啲完全同之前唔同嘅故事

墨子想點Rebecca一打黎就又想掉低人

Calling 係火星嘅樓主
地球時間 (UTC+8) 2359之前會唔會有文

果然男人都係鍾意臭雞

唔好抱任何期望啦

結果邊個打過嚟，墨子就會放棄第二個

第一次為咗rebecca掉低千雪，千雪死心轉投Jason懷抱
第二次為咗rebecca無視嘉柔，嘉柔死心搵翻日本高中交流生Brian
然後rebecca同翻佢老公一齊
MissYu同埋梁sir一齊
麥子唯有同導遊互打飛機

大結局完

最好的結局

千雪派留名
唔好俾Jason食咗啊

係nasa 做？

麥子搶返千雪就原諒你

好過家姐故個樓主少少咁啦

Agger 同埋個校園生活得好少 剩低都係去日本

最大個問題係你之前有好幾日冇 update，要再特登搵前文後理追返好辛苦

呢個問題真係會搞到唔想追
有時覺得太亂搞到唔想睇

樓主十年一更同編排真係有啲問題，我睇就無話揀邊個，但就唔好日本完囉，我等你完左再重睇，但還抱有希望，樓豬加油

G持樓主sor我手殘禁錯負皮

《我在習慣無文的日子》

所以今日又無文了？

嬲過拖欠薪金

冇追幾日點解好似變咗另一個故事咁

今日（地球時間15號），我經過了一天被工作無情的摧殘。

回到家時，我望出窗外，天色已經昏暗，只見仍有數間房間還開着燈，彷彿為一件事而煩惱着。 我已無心理會他們，只因疲累的身體呼喚着我趕緊梳洗。

梳洗完畢後，我打開連登 期待《我在女校教書的日子》的更新，當年樓豬一日多更，不知陪伴我多少個夜晚。最近樓主開始放棄一日多更，更甚的是現在樓豬更十年一更。

雖然抱着少許希望，而最後都仍是無更新，相信其他讀者也會像我般期待。

再望出窗外，我突然明白那些燈火通明的房間，主人在忙什麼，是準備明日的工作嗎？ 不是！ 是為遊戲而通宵達旦嗎？ 不是！ 只是等候樓主十年一次的更新！ 而我卻未能與各位師兄師妹繼續等待，或是我對樓豬失去了耐性、或是我開始習慣無文的生活...

樓主再唔出故我騎劫變甜故㗎喇

pin this

上次整個個唔記得放左係邊 今次重製

同我炸撚個火星佢

樓主加油

全日得兩個回覆
睇嚟大家都棄故了

樓主唔好棄故 個故幾好睇

樓主你去咗邊

個故一開始好好，後面到日本就已經。。。。小棄啦。

樓主棄左故？

樓主你安全嗎
無文都上嚟報平安

樓豬加油
個人覺得幾好睇

樓主我地要飛去木星啦

多謝 樓主考完試就會回歸

你上次都話回歸

樓主有上水已經算係咁

交代吓好喎樓主

追得最投入係呢個故
因為真係好好睇

而家出得好慢
希望樓主早日回歸啦

樓豬仍在生 無文的日子強勢回歸

樓主今日考試 考完出文

樓主考試加油

係先好

考完未呀

今日考試唔代表今日係最後一日考試

樓主篇文係咪仲係火星未send返嚟

入嚟數下樓主走幾多次數仲過癮過睇佢啲文啊

考完DSE 用咗半粒鐘就追晒一個月嘅文

尾

已

爛

考到墨子捭人發現佢媾學生妹之後炒左佢都未出到文 返到嚟墨子sir已經去左男校教書 又可以開新故

到底全盛時期嘅樓主可以走幾多次數

♾+1

只要你仲生存緊 你都一直見到樓豬走數
Btw 冇全盛時期 呢個係日常

Yes

我在男校教書的日子

「麥子sir，你今個星期日得唔得閒？不如一齊佢溜冰吖！」

GAY

我想睇埋篇文ar

正式爛尾
我唔會再出文了

樓主去左木星

推下先
木星太遠無法傳送

故已棄

其實棄故就講聲啦，扮乜有文出

樓豬呢

棄咗估囉 仲洗問嘅

扮有文，欺騙我感情

樓主 就算你考完試 想強勢回歸 都冇用

《我在連登斷更的日子》（1）
斷更10日，可能係樓主生活好忙，可能係樓主諗唔到新既劇情，樓主可能之後會得閑番，但係之後就好可能冇得再係連登更新！ 可能上次既文就係最後更新，之後既劇情只可能係我地自己ff出黎，但係又冇左原著既肯定。對於樓主唔再出文都有種遺憾，特別係有心追po既各位。

Btw 未知國安法會點整死香港，但係 係連登度追文屌鳩樓主既行為好可能不復存在，大家請各安天命 各自安好同埋希望大家會習慣斷更的日子！

尾已爛？

都幾明顯，上次出故已經係13日前

洗唔洗拋西瓜召喚樓主

抛西瓜都無用啦
樓主就快飛出太陽系拋西瓜都無撚用啦

樓主快d返來

追左成個下晝 見到po3諗住跳到最尾睇下完故未
唔係爛尾啊嘛

係

寫到呢啲位停
仲要寫到佢地兩個初吻都冇埋 準備寄刀片了

負皮係比樓主做9千雪

回歸未

好彩唔記得正皮佢
宜家可以負皮

我sem都完埋 樓主都仲未出現

追完 個心好唔舒服睇到
開頭鐘意千雪多過柔
後面又覺得而家發展又好似幾好
Anyway我都係想千雪同墨子一齊

起雙飛

無論係點 唔好比條乜鳩jason食咗先 唔係樓主就算回歸都等收刀片

樓主仲未考完試？

樓主你在那？

算啦，樓主已經18-19日冇更新，其實都冇咩需要再推...

唔好再對呢個故有幻想

希望樓主會繼續出故

被羈留定被自殺

有無人諗過續作呀，頂左佢個位

gchi

你唔差在作埋佢

諗多一個故姐

想睇埋佢

樓豬我好擔心你

5月18 話出文 6月5 都未出
樓主係咪有咩事？

擺明棄左啦

樓主會唔會27被人捉左呀，屌認真，你唔打文，都覆下你存在呀，唔係真係被狗咬呀。

可能仲早啲 我日日都黎睇樓豬有冇留個言
我地唔介意你棄㗎你上水啦

agger, 唔知樓主有冇事
希望上嚟報個平安

最緊要人無事
棄故味棄故
但報個平安啦

樓主你上一上水啦

支持

文筆差唔多就得啦，大家得閑講下劇情俾你聽咁，應該可以吧。

但係其實係日本嗰啲我已經唔想睇，可唔可以快啲返返香港呀。

事情就是來得這麼巧合，這天原來是我和嘉柔的同樂日，然後明明想向千雪問個究竟，但Rebecca又跟我說她在醫院。

「你好擔心佢？」嘉柔在的士上問我。

「嗯。」

「其實佢……係邊個？」嘉柔又問，她好像有點悶悶不樂的樣子。是我多想了嗎？

「嗯……係我既青梅竹馬。」

「佢……對你黎講好重要？發生咩事？我會唔會阻住你？」啊，原來嘉柔也有善解人意的一面嘛。我本打算向她如實相告我對Rebecca的感覺，可是話到嘴邊總是說不出口。

「嘉柔，你……有冇興趣聽一個故事？」

「係咩故事黎架？」嘉柔抱着一副好奇的樣子問。為什麼現在的她看起來有點像千雪呢？是我困了嗎？不管了，別多想了，我還是跟她分享一下好了。

「係一個好悲慘既故事。」

於是我又跟嘉柔再說多一遍我跟Rebecca的故事。

「呢個故事，其實千雪都聽過。」
「係好耐以前，有一對青梅竹馬既男仔同女仔，佢哋係隔黎鄰舍，成日都會走去對方屋企玩，又或者去屋企樓下公園一齊同其他人玩捉，玩猜皇帝。個陣時啊，係男仔最開心既時間；雖然佢爹地媽咪都唔要佢，去到嫲嫲屋企，嫲嫲又無點理佢，唯一既娛樂就係睇屋企既書，但個陣時屋企唔係咁有錢，得啲你地睇落好悶，有都唔會睇既書，好似〈唐詩三百首大解讀〉咁。個陣個男仔睇到真係熟到倒背如流都無問題；除左咁，同個女仔玩，就係佢第二個令佢歡樂既途徑，所以呢個女仔係男仔既心入面都佔有左好大既比例」

「由幼稚園，小學，中學，佢哋都讀同一間中學，感情一直都好好，但係個男仔無同過個女仔表達過自己對佢既心聲，所以個女仔中學既時候會同其他人拍拖；當個女仔每次傷心，分手既時候都會搵返佢既青梅竹馬，個男仔雖然口講唔介意個女仔拍拖，心入面，就酸到不得了，十舊檸檬都唔夠酸；但係個男仔又憑咩去呷醋？佢哋只係青梅竹馬既關係，所以個男仔都只能默默為佢祝福。」

「去到中學畢業前，男仔終於都發覺，佢介意，因為佢鍾意，佢唔想同人分享呢個女仔，佢覺得個女仔既笑容，眼淚，開心，唔開心都只能夠屬於佢，所以佢決定左係畢業前一日向佢表白，但係可惜，女仔只係答左一句，我要去外國讀書，對唔住。」說到這裏，我不禁哽咽，如我和千雪道出這個故事時一樣。

「個男仔追問佢，咁你幾時返黎，我會等佢，女仔再答多佢一句，唔知。」
「個女仔可以好無情咁就離開左個男仔，而個男仔就白白係到呆等，等到而家，終於有個女仔既消息。」

「呼。」話畢，我鬆了一口氣。

「我覺得，其實個女仔唔會冇中意過個男仔，只係個女仔好怕失去，唔一齊既話都仲有朋友做，一齊左而咁岩分左手就連朋友都冇得做，而且仲會變左共同朋友既閒聊話題；另一方面，我覺得個男仔個陣對佢可能有啲感覺，始終係生活既其中一部分，可能成為左習慣，同埋都唔捨得個女仔拍左拖，比人占有左而自己冇得搵佢個種失落感。；但係隔左咁耐，其實對佢咩感覺都冇曬。個男仔只係唔捨得個段回憶，個段付出過、投入過既感情」嘉柔什麼時候懂讀心術了？還有，為什麼她看起來悵然若失似的，聽起來好像話中有話啊？不對，我可是她的老師，她可沒有可能會喜歡我。

「到喇，落車啦。」我決定不作回應。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
如果唔岩睇既我唔作啦初試牛刀，如果中意就正皮唔中意就負皮啦
>10 正皮先考慮作埋落去

Lm 支持繼續寫

Lm支持，P牌仔無得正評

我都比唔到計埋我正評得唔得

計多個thx

手動正皮

《我在連登續故的日子》
Lm當正皮

繼續寫！！！！！

樓豬喺潛水前紙言有多好少嘅文 g持樓上作
以下喺紙言上copy
———————————————————————

事情就是來得這麼巧合，這天原來是我和嘉柔的同樂日，然後明明想向千雪問個究竟

日本的計程車費用不菲眾所週知，短短十幾分鐘的車程也竟然收了我幾百塊港幣，真是心痛。

走到醫院前台，問Rebecca在哪一個病房，護士卻問我是什麼關係，我只好回答…

「I am Rebecca’s boyfriend.」說畢，我望向旁，嘉柔亦只是對我勉強一笑。

「306B」

打開房門以後，只是看見Rebecca一人在病房，並不是香港那種用窗簾間隔病人的那種。

「你見點呀。」我走到床邊蹲下問候她；Rebecca一看見她，就皺了眉頭，彷彿見到仇人一樣。

「我…點算…」她一開口，眼淚便跟著流下來。

「你冷靜啲先，你有左bb啊，唔好喊啦。」其實，我真的不懂安慰人，Rebecca更是一個大肚婆。

「我唔想做單親媽媽…」她最顧慮的應該只有這樣吧。

「你而家好好休養下先啦。」

此時，醫生走進來，亦是我問醫生Rebecca和她的胎兒發生什麼事情的好時機。

最近更新係25/5

大家想睇既話 我會唔會開新Po好啲

G支

又好啫

《我在女校教書的日子》（4）

前樓主如果睇到既，可以搵翻我傾下合作寫故呀。
只要你上水，我係唔會騎劫你既心血既。

但#299 嗰位絲打仲有冇寫緊

我咪係#299 ID 一樣架

我係#299 200450啊 我改左名咋

要唔要好似隔離故女神老細咁整個人物關係圖先比新樓豬清楚啲

可以呀會加快到我寫野進度

麥子 - 中化老師 有三條女比佢簡嘅偽毒 千雪同屋主 同千雪去咗skytree丟低人去搵Rebecca 同嘉柔去迪士尼
千雪 - 女學生 品學兼優 文靜 無屋企人 曾經俾叔叔侵犯過 去過酒吧做 後被麥sir救走做同屋主 嘉柔好姊妹 係渋谷買咗塊pick比麥sir 比麥sir係skytree丟低自己返酒店嘅時候遇到Jason 比Jason係東京迪士尼搶走咗初吻
嘉柔 - 女學生 貪玩 活潑 屋企人唔多理佢 鐘意麥sir 同麥sir去咗東京迪士尼 拖住咗麥sir
Miss Yu - 英文老師 日本study tour負責老師之一 後生 好靚(?)
Rebecca - 麥sir青梅竹馬 係中六嘅時候走咗去 有個未婚夫但係關係好差 大肚
曉婷 - 女學生 鐘意嘉柔
梁sir - 學校高層 見過麥sir同個學生(千雪)去酒店 強迫加佢嘅學生落study tour名單
校長 - 好着重學生成績
導遊 - 好on9成日講爛gag
Jason - 麥sir同學 成日落酒吧玩 試過落藥迷暈酒吧嘅女仔(懷疑係千雪) 去咗東京撞到千雪 想溝千雪 係迪士尼搶走咗千雪初吻

唔知仲有冇 有嘅麻煩其他巴打補充

導遊好似有不軌企圖算唔算

呢啲垃圾可以寫個外傳一篇